【非支那製】【I/A】守望傳說 Guardian Tales (1) - 像素風格冒險遊戲

廠商：Kakao Games Corp.

官網

大家留意一點
登入完有分世界1同世界2
世界1係有舊玩家 隻GAME出咗差唔多半年 唔好揀錯

我登入完唔見有得揀
有無得睇番自己係1定2

LM

揀完google登入之後HANG左機...

主畫面右上 下面登入完揀1/2 上面揀地區

係咪揀2好d?
如果唔知自己揀左咩? 係咪del game 重玩好d?

一定知 唔知應該係你未登入

聽discord既舊玩家講出國際服前無新世界2 咁新玩家照計係揀2

重登見到自己係亞洲ser 世界2

原本仲諗住刷首抽 玩左半粒鐘先係1-2
我放棄算 直接開

首抽推薦 參考住先

唔刷

高質好多國家嘅app store評分過4爆5

留名

點解我連第一關都3星唔到

用左FB

新手留名

成隻Game同故事都好可愛

都唔送石點首抽

首抽刷幾耐一次？

玩左半個鐘仲未到1-4 首抽

屌個覺醒關打違例泊車

幾gag

個故事係唔錯 首抽 真係唔好諗 半粒鐘起

好正, 但無得偷玩

無得做AUTO人

好多暗路

幾正 但係無乜心機玩 要用腦

有公會未？

個教學長到咁，點刷

勁好玩

有冇得coop

勁多暗路 每關如果都要三星真係人都癲

隻白獸陰鳩我

點都咬左先

弓有得儲氣幾正

第一抽中左呢隻

見佢up緊 係咪必中？

課撚晒禮包 抽中角同專武

又有歐洲人

個首抽長撚到仆街

打完1-4得千幾石, 單抽定儲10抽先?

好多歐洲人

中咗都算，仲要問係咪必中

湯丸巴又出嚟道尻人

個首抽長到，抽隻2星女海盜開局算

gun! 相信湯丸巴!

打咗成粒鐘先10抽到

又幾好玩
畫面都得意

true 首抽根本弱智

係咪唔建議首抽？

我驚你刷2次 驚都棄埋

好用腦 同埋係咪送既石唔夠10抽

睇你有無時間同耐性姐
岩岩試過一次 最快可以廿分鐘多D

第一個十連炒左揮手區

有冇公會
冇我就開一個

打到邊關先可以十連 1-4都未有

有矛公會？？？想入嚟玩

我打到1-5 清下支線攞下圖鑑石

幾好玩

抽武器定英雄？

刷第2次，抽到呢隻

LM等公會

信湯丸巴 唔怕!依家下載

入左「光時五缺」

高汁驚

課咗$78新手包抽抽佢

我都決定轉會啦，而家download
隻EH 真係頂唔緊。。。

玩緊

好玩
不過唔啱扮工玩

我扮工都玩到

第一關已經miss左個盔甲。。。。個迷官。。

幾時先夠10連?

1-5

1-4 之後做支線同副本

我十抽炒撚左

二星都唔多隻

冇auto都玩到？

一開始隻30lv神秘騎士係咪唔洗打住

大家都係亞服？

無野了
打完

呢隻驚幾過引
一關裏面好多隱藏位

係咪要重洗？

試試佢先

想試，但真係接受唔到畫風

有冇人知喺邊

好似唔錯，課番幾pack

隻驚好正，做得好細緻，終於唔係免洗糞驚

抽到隻拳幾勁

有冇公會 表情好搞笑下
一開波比隻狗咬第2次 笑左出黎

10抽人炒咗但係單抽中咗呢把5星武

開唔開好?

開啦 呢隻驚無得刷 一個鐘一次點頂

好似每個角色都有五星仲會變樣, 感覺隻game 都做得幾用心.
抽到把4星機關槍大炮幾過癮

好似可以連射係因為角色攻搫個style

終於有番隻好玩良心game

有冇公會

又俾湯巴導多隻驚

我開一個 有冇人入
想一齊打boss

太多auto game
終於有隻要控制下用下少少腦

打完1-4 得1700石 幾時先十抽

本來都唔想刷
10抽先得2隻2星

隻game 其實有auto

開左個LIHKG
申請左嘅lm

打完主線就變返鹹魚GAME

申請左, 桃

唔知打到幾時先10抽到

IEHAK 申請了

手足 可以一試 幾上癮

武漢肺炎 申請左

btw隻驚都幾多殘體字

光復芒果 申咗

申請了
RK

好玩

全手動？刷左2次無3星都幾灰

點先夠2700石
要全三星+支線？

玩開Crusaders Quest
唔一定要刷首抽都可以玩得好
堅決唔刷

打晒第一章就差唔多

係要收集齊右上角啲items

艷夏花荔

申請咗 強烈譴責嚴正交涉

全部人玩亞洲SER？

有無人開個 exos heroes 公會俾巴打避難

申請左 kwing

申左,Diujaga

申請左

我叫

隻揪

又炒多個10抽

你地有無解得咁快
而家先炒第一個10抽

主角洗唔洗升/覺醒果D
定係遲D係會用哂D抽角

飛雲申請入會

抽啦 唔夠2700 第一抽單抽就3星 易到

課左新手包
中左兩隻3 星開局算

申請左 曱近平維尼

哩個吸血鬼任要做咩

歐洲人 申請左

申左 CYiN

帶佢番出口曬陽光

但行到出口佢就走咗話我咩太聰明嘅

個故事都幾鳩下

打錯 番轉頭 去入口果邊 有個位係好明顯有陽光照住 擺佢係果到

攪掂了，唔該晒

5星武都唔開，仲想刷咩

花女係咪開得

申左 豬仔

申左 ばっさー

武器同角色同樣10抽2700石
好貴

RickyLL 申咗

首抽應該抽人定武？ 上youtube睇啲人好似叫抽武先？

上巴哈都係叫人刷武
估佢唔到

我搵唔到第二個寶箱係邊

申請左 木木木

隻驚佛過eh好多呀

已有pick up角 + 專武

隻驚課金都貴
238先得2次10抽
仲要係禮包

申請左
ID: 今次碌柒

Show blocked user

申請左
ID : 史迪

1-7 森林迷宮記得開隱藏關
唔想自己試就睇

申左: momo

原來關入邊都有貼屎
等我仲試左咁多次

要等24小時
肥仔巴 求留位
btw, 仲有無玩UFC?

打到仆街先齊十抽
仲要唔係pick up

如果真係要刷
就咁睇刷武器會爽快過刷角色

唔中又要打過

打勁耐先到1-4

無得首抽嘅

你打到邊先有十連抽

單抽定十抽？

抽人抽到幾時先抽裝？

個個都中ss有無咁易

第一日同連登仔打機?

瘋狂一星

申請左 電腦大爆炸

單抽，但後面抽咗n抽都係垃圾
想重刷

個個都話抽武先 想長玩落去但又好想抽人

申請Ed
里奧先生

我打算儲住石先，打下主線升下主角仲好

打算主角打天下

抽人又唔知抽到幾時停

D大佬話抽完把勁武之後就ALL IN 抽人
但唔係咁易

巴哈懶人包

第1次2隻2星
第2次4隻2星，照開算

申咗 CAL

十抽人
2抽武

係唔係應該再刷

+1

新acc申左: 黛娜f

ID: KWANYUET

想問一下而家有石應該抽角定抽武好

呢四隻可唔可以繼續用落去

利申 只係首抽咗角同兩次十連武

申左 id:大隻西

刷左三次發覺單抽易出三星人過十抽

D光暗有咩用
好似做好事就光d
做衰野就暗d

申，Yuffie

點樣睇自己ser幾
開game果時揀左亞洲下面無野揀

得隻小紅帽

申請咗
深藍

google ac登入成日卡主畫面

Me2
驚課完金咩都無
都係唔撚課

十抽武器全部屎

早期有冇邊隻角值得升 定谷曬俾主角就得？

課完 中pick up角加專

第一次單抽中左呢隻

無計，你唔會期望韓國人識同你分簡體定繁體

有faq未
好多嘢想問

典解個個都咁歐洲

禾十抽最高刀係得二星

好似話因為武有3%
人得2%

巴哈

100萬事前送埋D唔等洗既野

有公會咁有冇公會戰？

抽武好過抽人

D對話幾得意

厚面皮一問 有冇巴打有首抽號唔要
刷左兩粒鐘都無3星 放棄人生

眼書

第2章第一關點攞最尾個三野

刷左幾粒鐘終於出
但點解係拳套

申咗 Id:KinG

KinQQ

算啦唔刷 直接玩落去

好過無

申咗 fatherhui

我睇唔明巴哈仔個邏輯

但係我無隻人用到
而家得個擺

睇巴哈同問discord d人講野都好玄 重官腔過D政府官員

Lm

咁搞笑

頂你湯巴又道我打機
KRE7EH都係你

梳囉

係講咗一大輪都答唔到抽武定角先 抽咩最好
抽完問好唔好 話首抽唔洗強求 但又話抽中哂專武同專用角就開得

抽到專武 開佢老母

我都心思思想課，但好驚唔中

隻game個故仔cls
鐵匠飛出嚟扑爛左把大師劍係咩玩法

首抽十連就中

申咗 kwan

好玩？

無咩問題
1*1 + 9*0.11 ~=2%
1*1 + 23*0.09 ~=3.1%

點會冇
位可留

抽角極難抽課金又怕唔中

可唔可以留多個 岩岩心急做任是但入咗個 要等24小時

暫時冇了

各位入左會嘅朋友
而家暫時爆左人
冇on2日嘅人將會被踢
請注意

呢個有用

湯巴起魅影過左黎呢邊

見巴哈話隻野免抽即係點
不過唔刷了，照去

第3次10連
又炒

有個地方突起好似張檯，周圍有草圍住，清曬d草就有個幽靈騎士出嚟俾個黃珠你

依隻係唯一唔洗抽都有既3星角
刷唔刷過自己決定

5星專武

係呀 但唔係最勁個4隻 不過照開 算係咁

中依隻係咪要刷過 佢好似冇人提過咁 個普攻禁到手殘

5*鐵籃邊隻用到

新手單抽任務中左呢…係咪個個玩家都會中呢個?

唉沒野好講 我三十抽都冇三星

一堆歐洲人

即係已經係今期大獎啦呢個?

無啦啦彈game登入唔返fb

yup

都幾多人中完問係咪必中

即係海豹囉

十抽裝備係中5星防具飾品

又係你啊陳生

禁實架嘛可以

我中左佢把專武

咁真係唔知嘛
單完就玩玩玩到抽任務，點知抽左啲咩呀？

尊爵之夜個活動有2條path, 係咪最尾都可以解哂?

十抽用左嚟抽武器，出左啲3星武，有把雙手黑劍，幫我過左20呢進化石關，普攻啲怪劈唔入

抵啦

有冇人試過咁樣之後咩都click唔到

隻GAME係咪唔會有連機成份
連公會王都係各自打?

6抽都係得1隻2星

申左lihkg2 牛佬

終於有隻玩得落手

Lihkg團長係唔係度
我係豬仔
唔知點解個舊acc入唔返
用返一樣名apply左, 麻煩你踢左我舊果個出黎呀

好似有協力 有即時pvp

done

thanks

仲有無位, 想入

今次真係要搵有心巴打一齊做攻略組....HAHA...真係好難解哂3星....超多暗道

杏仁露 申請左

抽2到佢個女，就要屈我4舊養佢個女，佢老豆賣女賣得幾花巧吓喎

你哋控制揀4方向8方向定係任意方向？
好似8方向最順咁

諗諗下其實單抽仲好
10連又冇保底 又冇10+1

單抽300 10連2700喎

暫時冇
睇下過幾日有冇人冇on清下人再上黎講

係喎 柒咗
但係3次10連一隻3星都冇 之後單抽先抽到隻3星

真係唔知抽角色好定武器好
抽左1次10連角色得d 2星
儲石又好難

課金當支持良心遊戲

有冇人識過 2-4 係呢度卡住左

我返而2次10抽都中講到尾都係睇運

你地刷首抽點刷 打完1-4就即刻抽？

第一張有關迷宮 行上上下下左右左右會隱關 好撚高汁

可唔可以幫手批

1-1 爭把劍搵唔到

1-3同1-4 搵唔到'公主與傳說之劍'

有冇大大可以解答

抽咗一次10連裝備冇5星
好肉赤
都係留嚟抽角有新女J下好過

開頭11抽出左兩隻3 星，玩得過

有野漏就開大地圖睇，佢啲hidden path 係大地圖其實show得好明顯下

點解過左1-4都係得1000石？ 點先有十抽？

佢個地圖都有提示

真係近叫期咁多game中算好有心去整

#159

隻game啲遠攻幾好玩

打到夠石

支線/ 副本/ 活動攞石

玩左幾粒鐘已經好想課比佢
好撚耐無隻咁高汁嘅game

近攻要屈裝

遠攻前期比較易打上去

搵人開多個團啦

申左LIHKG
id kipung

中武器就可以focus 資源升相對英雄

中英雄一直唔中武就要用300 黎換必中

武器幫你過關》英雄幫你過關

課咗78蚊
幾好玩不過唔啱扮工玩

可以即時同公會成員pk , 做旁觀者都得

已經好多隻扮工game
得閒玩番隻要探索下都幾有新鮮感

Yes ，夠數就可以解灑

紫幣買乜好

唔記得咗 好似照沖過去 舊野會爆

呢隻係咪大獎

申左，Soundless

第一張明明打晒都仲係97%

執晒裝(寶箱)、紫星coin同金石未

應該係秘密花園任
有個角色要去到世界5 先可以做齊任

執晒 但係差一個任務未做 差最後一個同伴

抽中pick up角果啲有無人會課個398，值唔值

隻玫瑰帽條女幾好用,狂熱射擊,會過熱,但都回得好快

缺點應該係只可以裝槍

唔係囉...近身隨從一隻ONLY!

慢慢掛石都打得返嚟啦...課佢娘親咩...

我都係

仲未刷到首抽黑肉弓

申請
ID: Martin

刷太耐
棄左

課一課抽武器先

申左
黑警全家身亡

主角都夠勁,唔洗刷啦

申左入2會
ID 名:熱鬥小馬

真 用主角通關好似仲開心

下面有條路過

第二次十連武又係屎...

首抽2隻3星，2隻4星

卡關

推舊野去踩粒制

我㩒完冇反應嘅，要喺邊個位置禁

粒野推唔郁

左右喎

係 推唔到過去 唔知係咪中咗bug

橫推，再行下去

唔係撳
係去到中間個迷宮八陣圖時順次序行

有冇人pick up角連專武開局係咪好撚勁

想知如果完全唔首抽又中唔到專武玩唔玩到落去

抽唔到pickup 抽左第2隻

玩左先算啦，刷一次刷咁鬼耐刷得嚟應該棄左驚，咁不如直接玩落去睇下幾時玩唔到再棄

抽角最高3星，你點抽4星角

哇我屌把專武勁到

我都覺 呢啲game早啲開局仲好
反正男主都s rank

得咗

可以係女主架

我都俾左女裝佢著
俾左把ak佢用 幾搞笑

早知聽巴哈講留石抽下次角既UP

係咁出土弓

1-7差2粒紫搵唔到...

改7左個名係咪無得改

善惡值有咩用

我見1會成29個人，係咪直接申2會好啲

有無人用過pick up個隻同艦長
邊隻好啲

好多免費角係S

抽到pickup既話就最好玩返遠攻隊

World 1 邊關可以拎到最後一隻同伴

1-7點過係咁loop

好似好多巴打刷首抽咁 無專武是唔是好難玩落去

連專了

會唔會係咁

應該係BUG 我都中咗一次
出去再入去先至向右推到

邊度loop，開頭迷宮森林?

迷宮關幾正

係狂走都同一個地方

睇清楚地下

thx過了

我都係差呢個任

有無人知

差2粒係咪你睇漏左路上面四邊
1-7啲紫除左最尾寶箱前果3粒全部都好明顯下，應該唔會搵唔到

我開多一個公會 - 記錄的地平線 , 現正招各位巴打一齊玩, 有意留名自申

I mean一路上嘅四邊角落頭

申咗lihkg2
Id. AlexMoose

無名軍師

個守護者通行證抵唔抵課?

加左

隻game好撚正想課了

申咗 KinG

kipung

EH難民 , 係咪玩得過嫁...

隱藏關果個獎勵片段唔知點解好有黑白熊feel

真係好玩
不過抽野幾難抽

近期好game

2-1卡咗舊石推唔郁

申咗我叫櫻桃麻糬

上youtube搵隻game個英文+關卡 有晒100%

慘，俾公會踢都要24個鐘先可以再入

吸血鬼個任搞左勁耐先知點做

地區邊個多自己友玩

Soundless

有心過EH好多

劇情 關卡設計 畫風 玩法我都滿意
仲有組隊 要睇chain技又要配隊

個auto識走位 幾好

1-7搵到紅門但冇開新地點?

除左D女唔太好J之外冇咩缺點

幾時可以拎到爪解2-1？

EH真係得個靚字
課咗成千都棄咗坑了

有冇人已經課左78個3000付費石
可以分30日抽30下

申左
零石傳說

有冇人同我一樣完全唔知第2章個城可以玩升建築

有跟佢果堆新手任做嘅應該都知

有玩過白貓既一望就知咩料啦

隻game有冇出過咩活動? 係點玩法

下 要升建築 我都諗起白貓
肝到姓乜都唔記得 新手又永遠都追唔翻進度

利申：DL緊呢隻

係咪無得同人連線玩?

綠星同銅星有咩分別

綠星係專武

右上有旗仔先係專武

唔知黃綠有咩分別

幾好玩 唔係無腦驚

緊係抽人啦
你情願J黑肉大波羅莉定係J把弓J把劍？

運氣去晒抽角度，抽武全部垃圾

無咩心機清3星 直線打完4章主線

清咩陣
夠打?

你拎住把5星武就夠打 用緊隻主角

救哂細路都未完成既

話時話隻game依家有幾多章主線

咁快既

嘩。。。勁
我仲打緊第二章，已經無解哂3星
諗住之後番轉頭解

我唔好劇情咪快 睇你想玩咩姐
我一心想快D解鎖pvp咁解 打少日就蝕咗

唔知

PVP第4章unlock?

大機械人好撚正

same 好想課金

已課一千
抽得1隻3星角

打哂4章

我都課撚晒d禮包 唔想刷首抽
抽晒都係得隻角同專武

有角有專武仲唔夠咩

夠做啦

我冇專

申請咗 Lethe

痴撚線咁快課哂D 禮包

頭十抽就炒左一隻3 星都冇, 屌那星

btw 隻game真係武器>角色
角色係用黎發揮把武器

已加, 目前16/30

3星係2%
正常

難得有好game 值得支持
佢首抽係要用手玩 無得9禁又勁長
廢晒消磨晒d熱情

咁講法 我中花女都唔知點好
抽唔中pick up角
武器pool又冇花女pickup

卡緊第3
pvp正唔正

抽唔到武仆街了

有冇公會加

打緊第三章仲用緊廢野

因為我手頭上最好嘅武器係把3星雙手劍，結果主角DPS最高

X2 休閒玩

三星通關都幾麻煩

即時PVP有限時段
你有T1角＋專武咪屈 我諗技術成分唔過3分1

你地幾時先十抽到

朝早一抽中弓手...下午十抽中專武...

申請咗Lihkg id K字頭

我見好多人都一抽中弓手?

睇巴哈似係 你打人rj 人地幾野秒你
可以點技術 遠攻應該最易吊打人

2% 唔中唔出聲即 幸存者理論

再講一次
World 1 唔夠100%係爭最後一個人既眼書未登錄
要去到World 5先可以做完佢個任搵返佢

睇你上一個回覆..

咁過份?即係又係課長game

笑死

好 睇下幾時先追到你

PVP就一定有meta角架啦
你夠抽蛋運咪唔洗課

一隻抽角抽武嘅game PVP都幾難唔係Pay to win
反正唔會諗住同班課長鬥，拎到下石就滿足

已申 : Martin

地圖中間有光點
帶佢去曬太陽

申左LIHKG chanchan

申請左 koutmeng

已經卡2-5

抽把5星武解決一切問題

申左 chanchan

5星單手劍值唔值得升, 主力得男主用

5星武都唔升

唔升5星武仲可以升咩，除非你好多把嘅啫

湯巴既新坑

究竟今次會唔會燈死隻驚

個抽蛋機率西成咁 刷完首抽之後 完全抽唔落手

隻game啲翻譯好奇怪，好似女海盜係劇情果陣係叫瑞秋，但你係角色List又變左雷恰爾
果個瞇瞇眼店長有時叫蘿蘭恩，有時又叫洛雷恩
而且有啲位突然就會整個殘體字出嚟，我懷疑隻game係咪將簡中同繁中撈埋左

其實湯巴仲玩緊邊幾隻?

之後有冇得改名?

哩個問題湯巴可能一個星期要答一次

巴打抽左幾多下

每個禮拜都有新坑，差唔多啦

首抽武器＋20抽角色

其實佢整到咁耐先夠石首抽
根本就想人課金買石

有冇人用模擬器玩？
隻驚剩係俾LOGIN一個地方？
我登出咗手機都登入唔到電腦
一直error 搞咗我半個鐘

佢10抽都唔送 好明顯

十抽武器 又含 dklm

美服第一名PVP

幾刺激喎望落
前提係雙方技術同角色武器差唔多

出左把4星專，但無隻角色

屌 阿姆羅由我來當想知英文翻譯本身係點

20抽武器含晒咁濟，不知不覺已經燒左8100石

有冇人改到

你地冇問題咩

3-4打左我好撚耐

我都係，好似首抽個個都係哩隻？

最勁5星，抽得隻3星返黎

抽嘢睇星數係咪無意思
武器睇顏色重要啲?

抽角最高三星
你好彩先抽到唔係人人都抽到

抽唔到5星架 最多出3星

up乜9

角色最盡3星
武器最盡5星 睇右上有無標誌就得
2星角色專武 起始黃色4星星 右上角有旗幟
3星角色專武 起始綠色5星星 右上角有旗幟

我得把5星laser gun 同 偶像專

幾多抽先

吊，我跟任務解 抽完哩隻，再抽把4星機關槍，仲以為3星係廢既

2把仲想點

玩咩ser你地

亞

唔係話帶1，2咩

都唔夠力打2-5隻boss 啲人太脆皮

世界2

卡關
同搵唔到本書

申左 KinQQ

六十抽武器 一專武 但冇角色
用住先 唔課了

課長

課左幾多

首抽第一下中黑肉弓
但之後30抽武器都含哂撚 得2個4星
繼續玩 打埋個活動去 有好多覺醒石

好似遠攻著數好多
不斷拉距離打

上youtube搵攻略啦

黑肉弓係雞係公廁
人人都有
仲要問係咪必中
甚至有人話最勁5星但抽返嚟係3星好不滿咁
痴撚線

成班歐皇歐人歐語

下......廢架
放返個ac出黎繼續刷la

做乜鳩

有冇人過到3-4?
卡左成粒鐘

駁PS4手制玩好正

有無人知用紫幣換個個部 咖啡研磨機有乜用？

中還中 問必中真係R頭

佢地咁嫌棄比我算啦
但專武好似吸引啲

5部可以加體上限 好似仲會回1次體

屌你突然間有關70lv，比個阿婆虐殺

唉 五十抽一個原始三星都冇

炭治郎

哭𠹌咗
又卡關又抽唔到野
你抽唔抽到

課金保平安 抽左90野

十抽武器9把2星一把3星比把4星都好呀師3

共勉之

單抽中左淑女騎士拉畢絲(傘妹)
不過只可以向前直線攻擊

課金好貴
90 抽幾錢

睇武器架咋

原來係咁

禮包唔貴既

應該係買哂禮包？都唔駛一千蚊嘅
不過機率真低，我用哂禮包鑽，暫時得一個三星同唔關事嘅4星專武

十連無出過，兩野都係單抽付費鑽出
不過隻game用男主都幾坦，兩星或三星好似分別不太大

PUSH

world 1隻小紅帽同隻吸血鬼勁過主角？ 我見tier list呢兩隻高過主角

tier list係跟pvp 排

一定勁D
主角優勢係容易升 用到大部分武器

我覺得手機game黎講真係高質
放steam放 switch都有人會買黎玩

我覺得pve執好個連技就OK

有啲似初期的薩爾達

想知黑女弓 用左專武會勁幾多, 有角色無專武, 想趁UP 抽多次幾博下

0同1既分別

差咁遠

如果淨係中5星武開唔開好?

緊係開 刷首抽你會刷到想棄game

佢寫就dot變120% 同招箭雨升左4lv

體感上都feel到痛左幾多

你試吓手感就知應唔應該開
係專武就一定開 除非你真係抽到件廢

打到第5章D怪痛到
用緊近攻武好多時齋放技唔近身打 等隊友磨

原來D名可以一樣...我又係叫武漢肺炎

咁如果抽中左專武，咁係咪拎D石去抽隻英返黎?

咩專武先

30抽0 3星 垃圾驚

中左土弓把專武

抽啦 pickup都唔抽 等幾時
中3星都有一半機會中

好!希望中~多謝巴打

好想知三星個盒咩樣

又炒一個武器十連...連4星都無

巴哈有個課左勁多都先得一個三星

結果棄坑

巴哈友九成退款

你?

我無課

我驚課完會變下一個巴哈友

申左lihkg公會
名：5DN1L

隻game暫時好玩係好玩，但課金嘅位感覺好伏

300抽保底

唔洗多謝我 祝你一抽入魂 但抽唔中唔好搵返我

課完金成功爆死

論首抽既重要性
我淨係知個武器池係深坑 抽專武

課禮包都唔錯 限你一個月最多買2次

課金 每日400石抽4野 幾抵玩

隻戰爭女神都幾難拎
起碼要搞個幾禮拜

差D唔記得打PVP

抽左170抽
歪左一個3星角一個2星角既專武
Pickup冇見過

已申，ID: R9

CLS

仲有冇公會收人

見2會唔加人

.....cls

即時PVP 對面兩場斷線

邊4野

pvp係咪得7點一個時間打?

咪每日付費 2野2野武

痴線

刷咗8個ac得3個有5星武/3星人 機率都幾低

1個得隻UP英 1個得把UP弓 1個得兩把唔係專武嘅5星 點揀好

大爆死 八十抽只係出海軍妹專武
要儲石抽角色了

8個ac

唔係各一次咩

模擬器 不過8開lag到爆 玩到1-3已經要全部重開

啱啱玩到有十抽，應該抽武定人

你哩個機率算唔差啦
都叫做係80抽出3，你睇上面170抽

課晒所有pack?

想問下第2章個機甲女孩skin邊度攞到 行曬成個地圖都唔見

skin全部都係砌石板(3塊合1塊)，無記錯應該係2-5?

係喎唔記得左塊石板

巴哈話原來隨機強化有機會出專武

PVP個個拎住新角＋專武 CLS

見到上面巴打決定買$78禮包每日抽100鑽算

個3粒星片邊度攞

主人公啲時裝咁鬼型，成部高達咁

2-1 有個位話用特殊道具可以跳過去 點過 卡住左

Thanks巴打 過到了

雖則話難中 但係隻新英新武真係幾勁 打圖好爽

新手包加五千幾鑽個包咋

課金中機率太低

佢得1%中pickup

去到第四章啲怪痛撚到...

課哂堆禮包 抽哂先中到把新角專武

申咗 ID Cat

第二章個阿婆要打死佢?

打完2-5 都卡左好幾場
10連左一次角 一次武器
得兩隻2星角 武器得一把金仲要係籃
究竟之後抽角好定武好
開左第4隻角塞左個豉頭婆落去
但係見個tier list佢去到other
定係其實角都改變唔到太多 始終係要把武夠屈

我中左2個傳說籃,同名

70lv

打完村4 原來都唔夠石一下十抽

公會暫時full左 有位我再加你

呢到有無人係無課金但有3星

我有花女

有,唔係我

台仔個邊 好似唔想玩咁

好好玩wo
識鬼咩佢地 支那game都照玩

有課金但無3星

三星個盒野係咩色 好想知

見到條友開post課金抽唔到野 退咗錢 話送個帳比人

隻game打到1-4係咪冇十抽？

我都課左300抽啦
都係第一把2星角專 咪又係咁玩

好似都未夠,要解埋新手任呀,圖鑑先夠

退錢送帳係咩玩法

全部3星
升角色
拎任務石
再打6個資源關
圖鑑石
應該夠2700

盒都唔同樣

隻game d 石應該 抽角 定抽裝？
利申：3* 角 同 5* 裝都冇

想威 > 抽角
想過關 > 抽武

白色一定係好野

原來係白色

武器白色有機會係4星 但一定係專武

機率咁低真係趕客，但佢改改先玩

5星唔係專都係白色

都係專 不過係2星專

有冇公會可以入?

個通行證 抵唔抵屌

首抽中咗呢把 有冇用

有用 把專武隻角都有用 可以配新角

打橫行

我指配隊

新手LM, 想問下善惡會有咩影響

好似係 會中唔係專既綠色武 不過都唔會廢

武肺騎士申請左Lihkg

求教學呢度點樣過去

我都卡住咗呢度，唔知點先鈎到過去

真？咁我開局了

但係佢話指定角色先有用？

指定角色用有加成 有寫哂出黎
建議你追埋隻角 TOP個班清一色用緊

新角+新武ac 要幾錢

TOP個班話PVP 9成都係用新角＋海盜＋花女

第4章已卡

邊有咁多石幾十抽

課

我淨係用5星弓都打橫行
你比埋隻5星籃其他人用應該訓住行

抽到ss
係咪可以入坑啦

3把5星武都係劍

SKIP左先,我打到3-1都未解到

永續工作模式雨林 申咗lihkg

想問下係咪無得改名

新手留名
應該可以開波

好似真係冇

想問係咪垃圾

係咪咁易中3星

冇體冇野做

隻game靠你啦

花女勁咩
慢慢儲氣打一下
我條女用新角打到超快

有冇公會收人

專武 加攻速

非洲 > 抽唔到

抽到弓女上埋專武
勁到痴線

個pool有成2個禮拜，我一定all in到尾直到出黑肉弓專為止

非洲很熱

2星角有專武係勁過3星角冇專武

冇pickup點抽呀

課夠300抽換埋把專返黎
Diu死你班歐撚

到底三星有冇咁易抽

我已經70抽0 三星

150抽=1隻

勁咩呀...隨從嚟咋!

想問下d角色進化石有咩用？搵唔到邊度用

闇影獸點打

都真係幾垃圾
有專武唔知

呢隻game 2星+專武 勁過5星+5星武

花女配專武 pvp 2下一件

2下武器10連得把金色4星槍

又痴

打影獸打到想死條女拎走我盤火慢慢行

第三次武器十連

3星都少莫講話4星5星

博下每日抽先啦 100石 最後先all in
我有角有武都博佢歪

咁我咪好好彩

4星十把應該可以隨機進5星 博專

十把4星都唔知要幾多抽，然後進完唔係專就好笑

合出黎既武器仲勁過我30抽果30把
Total 9把3星隨機進一把4星
有機會係專武

升星

屌佢好似奇異花係咁頂住個花芯係咁射

刷咗一日首抽
仲未中5星

On99攞把弓去隨機進化變左把法仗，搞到隻弓手無武器用

Pickup冇緣
等下隻

一次成半粒鐘

100石 博下無壞 最多當補底卷都抵

放棄啦 刷到無晒feel 好快棄

點樣升星，係吖要爆咗lvl先

首抽太煩
都係直接玩算了

有冇公會?

今日岩岩玩

首抽係3* Tinia
武器唔記得

想問d武器點決定留定唔留?

已申LIHKG

見上面課得好撚癲
我除咗一開始送嗰一下角同武之外無抽過家陣打到4-6全三星

聽講韓服係獨立 而且早其他服一定兩個星期

十抽 集氣

入左個freehk
係咪巴打開?

好明顯準備比大家抽

黑

第五章

第一關開始 就知咩事

韓服聽日

含左

已申Lihkg
Id: FreeHK

pick up復pick up，中伏何其多

嘩屌咩

去到第五章 根本冇三星就已經唔洗玩

唔係你秒人就係比人秒

課咗個1k
一個5星武都冇

2-1 3星個特殊道具幾時先有

3-5

2次人物十連都冇3星,RE唔RE好

申左lihkg
幸運金幣

中重覆

呢把槍可以？雖然唔中英

仲有冇公會收人？

屌隻GAME D英真係難抽到爆

武器都唔係好得去邊

有無公會收人

3星其實唔難
只係考基本解迷闖關
有玩過Metroidvania game類game應該好易3星

巴打們用咩回血，
我帶隻吸血鬼幫血

仲用緊一開始送嗰條女

抽咗7定8次武器10連
一隻5星都冇
4星好似都係得3定4件

留下石搏下有新女抽嚟丁下好過

第三章唔夠回

玩到無哂體又唔想用石
等得好苦

仲努力刷緊首抽

就算拎晒都唔夠320，仲換唔換?
唔係好明成條路應該換咩為主

睇個勢 日日打晒都唔夠分換晒

每日4飛 得隻2星角

逼你課佢個成長pack?

睇嚟隻game個坑都好深

第一個世界仲差個任務,但完全唔知點樣搵佢出黎解

第二章阿婆好難打

吸血鬼解咗未？

解左

Kakao Games Raise $130 Million in Tencent-Led Funding Round 中資遊戲

漫畫任？

Ok完
唔使再刷

冇石可以係咁合裝
我1星合2星咁樣合上去刷圖鑑
合左兩把4星武都係銅底
抽返黎既金底武可以直接上5星

咩黎
應該就係差依個

依個?

融資1.3億美金咁撚多

股份都佔成13.54%

又冇驚玩了

乜縮簡到咁
Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

屌咩

真係乜鳩GAME都有大陸份

是咪del得
好彩未課

Sorry 22%唔係Tencent
成篇野話130mil 入面 Tencent 50mil , Netmarble 50mil

然後Netmarble又係有Tencent份

22%

劇情上第三章做咩去左捉鬼?

課咗新手包得3隻2星， 0隻3星

今次真係學到野
仲諗住唔係支那廠safe

又返返去老問題

請問2-1有個位話要特殊道具先拎到嘅紫色螺絲，係點拎？

刷左兩次，兩次都一隻2星，有啲灰

放棄首抽啦
唔好睇依到成日首抽中3星
有98%唔撚中無po出黎咋

我見樓上好多課金都冇三星
我驚首抽唔中之後都玩唔落去

pin ???

睇嚟韓廠都係ncsoft同nexon穩陣

line好似都穩陣，係時候返去玩eh 了

秘密花園
你睇下邊關個任係???????就係個關

散場，中資遊戲，88

打到3-5之後再返去

唔該曬，咁個阿婆都遲吓打

呢把惦唔惦，抽唔到3星角色得武器

好用 戰爭女神專武 比主角用

有新角同花女
差一次先完成6次十連個任 洗唔洗抽埋佢

咁樣就唔玩？ 會唔會太誇張

老問題無謂拗 依D見仁見智 個人選擇

玩左陣見到係中資，即剷

有專武就開啦
專武都好難中
呢把起碼主角都用得 又唔係廢

隻驚有冇得開auto無既話都幾肝下

中埋專
抽撚左3把專仲未中up個把cls

但kakao創辦人 最大股東 董事長 CEO 總部都係泡菜 咁都要屈到話中資公司
利申我都係google資料 唔知依家係咪已經成間俾騰訊食左

走啦 唔想搞大佢

依個時勢好多人覺得1%都嫌多 1仙都唔想比中方賺
有人會覺得有中資都唔代表奶共 無咩問題
所以話無咩好拗 個人選擇

岩 做零課清泉
依個問題真係睇個人選擇
bz都比老騰買左5%股 已經奶到傻

中資有股份真係好難避免,只要唔係中資話事都OK
正如匯豐咁,大把中資持有

新手禮包抵唔抵課

抵 課晒

2章5已經唔夠打

升左覺醒啲野未，差好多

我自己就咁
佢一搞禁字我就棄
未搞之前就可以玩下

有冇試過改唔改到武漢肺炎??
第一次做歐洲人

改到 光時之類都無事

可以試下CHATROOM講下D敏感字先

第3章唔夠個兩隻暗影獸打

我都係，卡左半日，跟住去打覺醒料
同槌仔，槌仔升武器用

隻game近戰好易死
已經當2d槍game咁玩

雷亞都咁啦
我自己覺得可觀望
有紅資有賺大陸錢唔一定奶共
無紅資都可以奶共

睇下佢行為上點

打埋粗口都得暫時，
玩住先，唔課

中咗呢個 感覺幾好用下

第一抽 + 第一次十抽
0課

有一隻戒指有bug 一點佢就會彈game 其他戒指又唔會彈game

幾得意
留名待玩

躲貓貓三人組嗰關寶箱個位點入

搞人地個頭 逐個問

太好心添唔該巴打

已pin

第五個角色要打咩關

要打到5章先解到

我反而差一個副關
森林怪物個任點解

Ch 1-幾？

1-2副關 隱密花園 接任

所以即係漫畫書 要打到第五章先有？

升lv輾壓佢地

三次十連冇專武 灰

佢有寫幾章會拎到邊本

咖啡磨研機有咩用?

無課打到第六章開始難頂

有冇專武/3星角？

無課都可以歐洲 淨係中哂新角＋專武 打咩都得啦

又有企鵝份？

4個ACC,每個都抽左廿下,得一個叫有把冰弓,其他乜柒都唔中

磨左廿分鐘，
差4萬就打老劍士

有冇公會入？

LV 升盡都唔算好易打

課咗先知又係支那

要升覺醒同武器

升覺醒第一個環有技

好彩冇課

唉屌

難得好game，騰訊變大股東
又趕絕玩家

40抽乜都無

玩到5-6
大約免費夠8次10抽

感覺好差.抽到都仲要比4舊水養大佢
仲未計武器

有得刷???我見花女有得刷

有得刷石

80抽零三星路過

申咗lihkg
id Cat

有冇公會收人?

師兄 可以刷進化石

尋晚抽咗9次十連都冇5星武
今朝100有償石單抽竟然出

有角有專武了

5個可以回滿1次體+加1體力上限

我第五次十連先終於出一把5星專(雖然唔係pu)，唔好灰心

恭喜
我都岩岩第53抽中埋把專武
Dps由2千升到上10000

點解我D DPS得百幾二百

呢隻驚啲角好似幾易抽
開局一抽中海軍 20抽再中弓

人物Lv, 覺醒, 武器lv

師兄你走先我幫你頂住

傻撚左

有專同無專係完全兩個世界嚟

打木頭人去到50w

其實有無邊隻2星係必練?
(一隻3星角都無)

換左專之後個DPS升左一倍以上
十幾廿萬上到四十幾萬

睇下抽唔抽到2星D專武返黎

你地用緊邊隻奶媽？

我仲用緊一開始條侍應妹
但睇技能原來吸血鬼都係奶
但點解吸血鬼冇「治癒」嘅能力值？
（我吸血鬼仲係lv1 但侍應妹已經練到30）

我用吸血鬼，不過主要係用吸血鬼先可以4條友Combo

哩度個個都3星角+5星專，應該無人答到你
利申我鍾意用主角同吸血鬼

咁練吸血鬼先
冇奶上到去好難攪

冇可能個個成隊都滿3星滿5專掛

太睇少連登仔

我指緊我隊野要用吸血鬼先可以4combo，你視乎返你自己情況啦
佢個消沉>受傷真係好完美配合大紅帽同黑肉弓哩個組合

主角想用槍但我得支2星槍係浮空

屌，我60抽都未出

點解一定要滯空

主角同小紅帽都要滯空先trigger到消沉
之後吸血鬼消沉》受傷 最後到弓

係咪棄得

係,有中文字既GAME 都唔玩

可以試下玩dmm隻童前 不過要玩R版

都未係好明啲combo

想問下鈎爪除左隻狗之外仲有咩角會用
抽左把5星黃色既，係咪廢既？

點升旅館5 要25萬心心 但係最多儲15萬

升左邊棵神樹

個combo系統就係你開技(武器技)去幫隻怪上debuff，然後由果個debuff去chain其他角色連鎖技能

我依家用吸血鬼、黑肉弓、主角同大紅帽(唔知點叫好，總之就係小紅帽組織個首領)
combo出嚟就係大紅帽開技上受傷，受傷chain黑肉弓個滯空，滯空chain主角個消沉，消沉chain吸血鬼個受傷，受傷再chain返大紅帽個消沉
岩岩好可以loop一個圈

屌佢老母 係咪無得改名

唔見有

屌

點叫隨從開技

哩隻game無專啲傷真係笑話嚟，黑肉弓高5lv但DPS低過有專小紅帽

我到依家都未搵到方法控制隨從，我懷疑隨從個作用剩係用嚟chain，武器技可能無得開?

thanks 屌空中花園係棵樹

單抽？

一開45lv啲經完全唔夠用，資源副本得果雞碎咁多

想問一下，推朋友入坑，係咪佢地一DL 隻GAME就會係ASIA world 2?

右上登入左先開始

終於打贏阿婆，磨左我半個鐘以上

咁佢地咪有機會入左去舊server?

邊個阿婆？

出返登入畫面睇睇右上

第二章個阿婆劍士

70LVL 個隻 MAP2

我仲以為果個係男人黎添XDDD

贏左開箱把4星單手成千攻

把野咩技, 係咪浮空

一早講咗2星有專武＞3星冇專武

磨半粒鐘

冇體咪去打下

想問呢隻 掂唔掂

買月卡係咪每日都有免費一抽角同武
見你地每日都有單抽

大家會唔會買體

抽到隻弓女之後唔敢再抽 部機到底有冇其他白金英

唔敢抽又點會知有無呢

40-50抽先識出
金英又唔係易出

起碼識出先

出左兩個僵屍女拳套 但係我要土弓啊

各位如果有一把專武OR一隻英
真係快手打主線打到第5關
之後打雙PVP 入前100
每星期有多2500+2500
而加第一個星期好易上前100
仲有3日結算

又係一個無專嘅10抽，到底幾時先出到黑肉弓把專

我隻黑肉弓有專武後完後第二個世界

其實係咪抽武優先過抽角？

大家如果用哂體力
記得用紫幣買咖啡研磨機
回滿體力再+1體力上限

好想要黑肉弓專武

課金

唔洗 付費石就得100石一抽

打到6 2卡咗

集氣

0岩0岩30抽武炒左

一日打得咁快，課長？

無謂，輕鬆玩

炒左 已經冇石可拎咁濟

前後抽左59下

我驚課完抽唔到 好似巴哈仔棄驚

3-1啲機關點開

130下 一隻三星 一把海軍專

屌 海軍專

cap圖先答到你，後面咁多機關

我都差唔多陷入卡關又用晒石抽唔到黑肉弓專嘅進度

終於抽中

係咪專武>角

歐狗

無課有冇可能做到各抽6野十連個活動

過到5-7 就夠鑽

邊到睇呢個活動

我玩到5-6,加埋抽左90次免費抽

10抽角色又爆死
btw d故事真係好癲

佢每章都好多neta下，第3章直頭去霍格華茲

搵阿婆隻抽好後悔
咁就無左10體

一晚都回唔哂一條體
用鑽同咖啡機算

買咗
係咪買晒5個？

其實紫幣D野係可以買得哂

洗唔洗刷首抽先玩

係，計埋夢魘mode

我就無首抽起手
自認歐狗可以刷下

歐狗先係唔需要刷首抽嘅物種

主線哩啲入場扣體係一次性，你之後入多幾多次都唔會再用體，所以哩10體無論如何都會用，睇下幾時扣嘅啫

主線要齊哂3星都幾費神

我依家頭3章基本100%，唔計做唔到/唔夠lv果啲，勁晒時間
不過係幾好玩

仲未開到PVP

我打到第7章中有D吃力 開始由第1章清返D3星

點解主城果度啲大/小樹叢同樹可以比SP拆除
仲要成8000，拆完有咩用

改咗個標題
【Kakao含中資】【I/A】守望傳說 Guardian Tales (2) - 接受現實 咩都中資

【Kakao含中資】【I/A】守望傳說 Guardian Tales (2) - 接受現實 咩都中資

快到
我琴日好似都玩左10+hrs，依家仲未過第4章